求助，食緊晏，隔離位既男士知啲唔知啲係度話政府應該做好哂啲環評之類，唔好咁多爹

如題，應唔應該駁佢

人地弱智你理人做咩